自私單車撚

呢啲戇鳩仔單車仲有人用嘅

正想講呢樣野

呢排大西北mk仔興返子彈仔大喇叭，黐撚線又嘈又柒
仲黐晒七彩光管，做乜撚